［非分化］你地可摸耳咪再咁「惡」？

1. 可摸耳咪撚再屌人影相？？？
真係見到條友影人大頭除外啦
出得黎行 包實自己係自己既責任
啲老友記影下景 打下卡
啲遊客影下我地 幫我地國際文宣下
就比我地鬧到一面屁 其實佢地好多都係自己友黎架
佢地要影個啲咪溫柔小小提醒下佢地
可摸耳咪再咁「惡」？

2. 可摸耳咪撚再撚狗？？？
你都知啲狗既脾氣幾差
你係前面搞啲狗 之後就其他手足受氣
一撚狗就嗌得最大聲 一出tg個啲就跑得最快
係咪覺得自己撚狗好撚型先？聲大夾惡好威？
可唔可以冷靜ddddd呀？

善意提醒 下次可摸耳咪再咁「惡」呀？
光復香港 時代革命

摸耳

push

食蕉啦你

食蕉皮啦你

食蕉都唔割

前者，的確要改; 後者，其實唔用粗口都撚到狗

應該要冷暴力佢地

好多和理非就係為左出嚟撚狗，因為佢地平時冇膽上前線又唔肯落場。
但就咁行又覺得悶，個心好嬲又唔敢做其他野，唯有係人多啲的不反對通知遊行去撚狗，之後返到屋企就覺得心情舒服啲。聽日繼續返工，而剩低嘅前線同勇武就繼續受

收到！對唔住！

Push

推

其實大家可唔可以唔好郁啲就屌 改用提醒既方式

今日仲有人唱肥媽

前者認同
後者一般認同，過多排係咪要對班仆街行禮？